歐美國家笑東亞人手車廢係咩原因？

好似日本香港韓國既道路意外率都低過唔少歐美國家

班鬼佬去上環行返轉
架車唔花咪當佢嬴

邊個笑？比張source黎睇下

汁又冇喺度自作多情

就咁打asian driver
asian meme
都大把結果

因為大部分美國人16歲就開始揸車
好多亞洲新移民成世都未揸過，係因為移民先開始揸所以就有呢個講法

班鬼佬朝早上班時間行一轉，快過我先再講啦
我驚佢連比油cut都唔敢

咁係因為人地岐視asian姐
係香港揸車既人係好撚勁多車到咁 突發情況咁撚多 個個又咁狼死

因為係佢哋國家自駕遊果班 好多都係雪櫃牌

因為勁多亞洲移民/旅客去歐美之前係雪牌

眼細睇唔到路

歐洲同美國分返開啦
歐洲人中瑞典、芬蘭、羅威、旦墨四個國家既司機手車可以笑晒全球人。人地考牌要考埋冰雪地打白鴿轉救車唔炒，我服佢。

但美國司機絕大部分係好屎。

有陣時好佩服啲巴士佬車大大路小小都過到

香港就係
我屌你老味班越南支那狗呀婆呀伯
嚇撚死人
唔係歧視 係事實

Google 是但搵都有啦

美國睇地區 new york既有返咁上下

我都想佢係。
美國中真心叫手車係比較叫好既係Houston

美佬識揸棍仔先講野啦

因為條友真係asian

北美人去香港揸車應該cut線都cut唔到，個個都唔肯讓。
泊車都唔知拍唔泊到
香港停車場啲位真係細到痴撚線

利申住咗加拿大廿幾年

印度人揸車先勁

Asian 通常= Indian

呢個係一個好typical既stereotype嚟..
你要source 你真係求其喺Google或者YouTube search Asian driving, 你就已經可以搵到成千上萬個例子

梗係唔係啦

英國先係